JJ Abrams 出品 二戰 打喪屍 恐怖片

識有隻支那台狗當初屌bf5
話call of duty 都好

今次燈呢個喪屍版本

自膠

留名

唔係同末世凶煞有關？

之前話下一套係二戰background,應該係

監製咋
以為佢導演

前排CinemaCon否認左呢套唔係Cloververse
但係佢話下一套就係真正續集

nigger上到前線 算唔算歪曲歷史?

做咩姐你

仲要等幾多年

佢次次出新戲都話唔關事架啦 要懶神秘嘛

但係太空個套據聞係拍拍下硬塞同cloverfield有關嘅劇情
勉強無幸福呀